如果香港人去考英文 英文JJ入來 三個考試裏面邊個最容易

我意思最容易嘅模式係適合香港人
TOEIC TOEFL 定IELTS易考？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

應該ielts

因為英式英文？

你英文邊方面強？

ielts

講dse speaking lv5
其他好差

同埋身邊多鬼仔friend,講就OK囉，睇唔係好得

toeic應該最易
但Ielts最啱香港人

Toeic日本妹考多

Thx

Push

TOEIC未考過唔知
個人覺得IELTS易過TOEFL好多
TOEFL啲時間又急題型又騎呢

Toeft好難

日本唔睇IELTS

IELTS

因為我之前DSE level 4，一年後係無咩準備之下IELTS 7.5

下

IELTS

但日本跟美國制度